香港血庫存量偏低，武漢唔夠血？

大家捐唔捐好？

捐你老未
大愛香港人，緊係去捐啦

捐精ok，捐血不了

捐你老母

香港有三萬隻狗 必要時咪抽血囉

不了 要死就一齊死

黃血不入藍軀

全部叫過雞有愛滋架

年年新年都唔夠血
冬天 流感高峯期
小左人合適捐血

唔熟醫學，但肺炎有需要輸血咩？

中共十字會

對唔字
我AB血

叫d狗去捐啦

係未想叫人捐運上武漢

我都唔知，但係點解咁啱依家唔夠先

過去半年發生過咁多流血事件,
紅十字會完全隻字不提,
而且自己有需要先跳出黎叫人捐血
又係好似NGO咁, 只係搵香港人既著數, 到香港人有難既時候就wfc

AB報到

但紅會埋大到有幫手入去救人

捐佢老母， 捐左的血又唔係幫香港人

on撚9
肺炎要咩血呀
唔好又陰謀論 隨時害埋受傷手足唔夠血用

救人定攞尾彩

只求手足

拎上支那救國，捐你老母

後生仔捐血救廢老???不了
要留黎自用 係捐都係救手足

最諷剌係捐完俾藍絲 / 大陸人之後
佢地依然又會話抗爭者係甲由, 隨時紅十字會高層都係咁諗
呢d 真係捐血買難受

解放軍第一
紀律部隊第二
公務員第三
之後先到普通市民啦
又話為人民服務？

B+考慮下

算啦 都係不了

屌
㩒錯負評

擺尾彩係MSF

叫藍絲捐

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

禁錯 唔撚會捐

三萬隻狗唔抽？

血就一定唔撚捐比你救中共架啦，你要抽咪搵班忠心嘅狗去抽囉

啲血有肺炎病毒咁點算宜家隻病可以冇病徵

幾年冇捐
精收唔收

好似係A+ 但捐你老母

救大陸人不了

聽講有道友會去紅十字會捐血當驗血有冇中aids
本身血型係A+ 捐過幾次，但聽完唔敢再捐了

O+ 一個月前捐過 捐唔出 所以無能為力

紅十字會咁都叫隻字不提
無國界醫生就仆街

AB+
我地都幫唔到好多人 唔捐了

咪就係

一陣見撚到個無手無腳嘅乞兒個樣同你餅印咁唔好後悔

紅十字會係最好果個啦 你睇下理大果一役

呢幾年都話唔夠架啦由佢比人踼爆左賣血比支那之後都無人去捐

捐錢都得

會一人燒幾百

唔關事
係真係成日都唔夠

D血俾班狗扑頭個時已經流左，無多餘既血捐出黎

其實啲遊行集會好多急救服務都係紅十字會提供
包括上星期劉穎匡嗰個
你話佢救大陸人 佢都一樣救緊香港人
只要救十個人入面一個係手足 我都會捐血

-o-o

捐你老母
咩都唔撚捐

捐血係解放軍負責

捐你個屎忽

香港紅十字?不了

支那滅國都唔撚會捐

肺炎要輸血既咩？呢半年手足需要輸血既機會大好多...

紅十好似有入中大

其實要捐 因為如果真係大吉利事殺到來，就有一批人唔捐得（懷疑個案唔捐得 到時大家更加唔會出街） 宜家捐係令血庫多啲buffer 到時真係救到人

錢你又唔捐？
要我捐血？

啱 屌哂NGO 全部垃撚圾
流血唔理叫人捐血
TG唔理叫人環保
寵物雀鳥死唔理叫人領養

88

仆街死啦

急救服務係屬紅十字會呢個機構，
輸血部一早俾Ha收購咗啦

精都不了

捐警察ok

爸爸

唔捐

佢肯公開啲血用咗去邊
真係用返喺香港人身上我都會捐

捐帛金都要諗下捐唔捐啦 仲話捐血

捐痰可以

push 兒登仔咪撚咁痴線啦

毛都唔會捐條

咪撚做大愛撚啦

啲狗唔打尻人個頭爆晒血，本身大把血可以捐啦

見愛國愛黨班仆街捐啊嘛

推呢個

上星期日遮打
成日都話無出
明明紅十字會出得最密

話紅十字會無出嗰啲人係咪冷氣軍司

始終係廢青既血，唔想影響到高貴中国人既身體

不了

好撚mean

不過講中曬我想講嘅野

真

就算唔上支那都係九成捐左比打鬧後生仔既廢老
再唔係就係啲病壞支那新移民雙飛

收皮啦

叫啲狗去捐囉 咁中意大陸人
又咁大隻 米6都可以去做警察
一定好strong la

肺炎關唔夠血乜事？

反正都唔係香港人用

紅十係惟一一個出嘅機構，仲要係抗爭中期就有。
（埋土無國界唔會計）

軍師算唔算現哂形？

尋暐都想串佢，不過醫病毒要輸血嗎？

如果我中咗肺炎，我會去捐

所以互含都唔益佢地